點解某D人咁鍾意用"民意逆轉"黎指點江山

咁多想法又唔會出黎講

證實唔到本地有逆轉就話外國有

全部都係佢哋自己主觀願望

早幾年茉莉花革命
大把被推翻既當權者都係就西方
但西方國家一樣撐反對派
咪當西方當權者係連登仔
郁d就割蓆

前線無失控
失控既係比五毛帶風向既鍵戰